有無諗過侵連任 如果2024支共仲未收皮 咁點算先?

而家所有黃絲都將希望寄託喺侵侵到
而家個plan就係 侵侵連任->瘋狂出招隊冧中國->香港重光
喂 但係如果2024佢仲未收皮 咁點先？
支共話晒都管咗70年 今年又武肺又水災又經濟衰退 個政權都穩過泰山
搵坦克碌多次班豬都肯定個個叫好 共產黨日日安心到訓著
如果支共唔爆 民主黨又返黎了 咁係咪代表我哋正式收皮？

佢完咗就到肥龐
之後pence

永續世界大戰

pompeo

好難可以連贏三次 Regan之後都係一屆咋

血債票償

鬥長命
唔係咁天真咁容易收皮下話